點解啲廢佬拍八達通都拍得閪過人

屌你老母晨早流流成班人趕頭趕命返工返學

你啲閪佬就係到慢慢搵卡 霸撚住個八達通機

搵撚到張卡啦 仲要對一對係咪呢張 屌你老味 唔通拎張銀行卡來拍八達通機咩

對啱左啦 諗住拍完就走啦 點知仲要睇一睇仲有幾錢 仆你臭街 拍一拍部機拍撚走你幾十萬咩 ON99

你班死廢老唔撚去進修都算 仲要拍個卡都左尻住人 快撚啲死啦仆街

離遠望下邊個閘free先去，前面有廢老當然要避問

同去櫃員機撳錢一樣原理